上朋友屋企,哇佢老母真係好煩!

唔怪得我朋友日日都咁灰 睇開哂
一上去禮貌上叫聲伯母
我都未開口 佢老母就開口罵我朋友
話做咩點點點 又點點點 但唔係朋友有做錯野
總知就係好煩果類老母 係唔係都屌左先
都入房關埋度門 我同朋友講你老母真係極品
之後佢喊左出黎 我一野攬住佢
點知有反應 扯扯地旗
直接禁低左個朋友埋牙...

推 不能只有我看到

最後有冇互射返次先走

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

我浪費咗人生既三十秒睇咗篇咁嘅嘢

皮已正，請繼續

見一次笑一次

佢老母聽到你地喊，再走入嚟撳低你兩個⋯

屌

無戲肉，負皮

屌 忍唔住笑

正皮，上一頁

我都想埋牙 樓主有無性趣？

己經6日無同個朋友傾計

做咩唔作埋落去

More

加甜

真人真事